[白日夢]一人一個中咗六合彩頭獎會做嘅事

當三千萬

中咗嘅話點洗好

移民

香港今年起已經連中六合彩嘅機會都無啦

請人去韓國捉iu返嚟屌

嬴要谷, 即刻過澳門推2口上一億先

送晒比老細，睇下有冇得升職

人不風流枉少年

換美金

你覺得IU會無錢咩...

繼續返工
Lunch 可以豪啲嗌凍飲

識玩

日日轉凍飲，食藍店加大個餐

起你底，打鳩你

買多兩層樓，放租
買多兩份基金，退休收息
繼續返工

唔好講咁多 移民先

叫雞同吸毒

見唔見佢用個捉字

只係捉果個有得屌
佢冇

所以係請人去捉

我都係咁話
然後搵夠就係咁去旅行